發現瓦斯外洩抽根菸「壓驚」…支那男住家爆炸

這到底是喜劇還是悲劇呢？中國一名男子發現家裡瓦斯外洩，他
將瓦斯關閉後，決定抽根菸壓壓驚，結果引發爆炸，幸虧無生命危險。

《搜狐》報導，中國山西陽泉市一名王姓男子，於本月2日發現自己家中瓦斯外洩，他趕
忙關閉瓦斯閥門，然後不知為何打開冷氣，接著他做出最誇張的舉動，竟然點菸抽了起來
，隨即引發爆炸。王男燒傷送醫，幸無大礙。

使用瓦斯需要留意安全，並定期檢查管線，若長時間使用則要注重通風，發現有異味要立
即開窗，避免開關電燈、抽菸，以免引發爆炸。

Hey wong！望吓你坐住左啲咩？

好彩無事

諗起功夫

同老夫子漫畫

無知的可怕

唔點火點知係爆屎渠定爆煤氣

唔識駁

達爾文獎

題外話，食煙真係定到驚？

駁倒

炸死咗咪唔洗驚
反正都死咗

一諗起食煙就漏煤氣都唔驚，夠定驚喇